急求巴絲們 協助 唐狗B

琴日領養左唐狗B
6個月大 但佢到依家都唔肯屙大少便
好怕佢谷出事

有冇巴絲知點做

出街又唔屙
係屋企又唔屙

推

睇獸醫啦

佢忍唔到就會自然屙架啦,可能岩岩黎新環境唔敢屙

其實你響佢面前痾一次就得

新返黎可能唔敢去未習慣
我個隻唐狗b都係咁